摩迪都算係史上最名不符實既足球先生

世界杯冇冠，冠軍戰踢到舊屎咁冇組織。

今屆16強對住阿積士都carry唔到
聯賽踢到舊屎咁，
對住巴塞被大炒到喪失理智
今年表現唔到皇馬中場有幾咁強把控力。

換我要係唔準俾朗，真係俾包皮沙拿都唔俾你摩迪

垃圾摩迪

垃撚圾

俾牙朗霉西都算有表現，
俾摩迪真係笑死人了

對比史奈達, 摩迪真係憑咩?

拎三連歐冠果陣唔講
一沉百踩

仲有簡拿華路

只可以講意大利無邊個中前場突出先揀選

真

上年歐聯 決賽 都唔係太關佢事

世界盃MVP果下已經睇到眼突
成個盃得一兩場好波 (係好波 唔係咩驚世表現)
比佢好波既人多的是 格硬比個世界盃金球獎佢
懶係製造話題等摩迪成為美斯同牙朗金球獎分唔到高下

為比而比

佢同拉傑迪相比 個實力真係顯而易見 佢呢種球王係咪叫長跑球王 淨係識狂跑狂防守 但守又守得唔好 都唔知點定義呢種中場

淨係計克羅地亞，老虎魂佩利錫m子都踢得好過佢啦

主要係朗迷怨婦

克羅地亞係小國 黑馬 冇名氣 要同情
法國金錢足球 成堆球星 好表現係應該

牙朗有世界盃

上年果時已經大排post講佢唔值啦

知唔知咩叫逗住,有d野係睇唔到

逗住型中場

真心覺得佢廢

咁又唔係廢既
不過絕對唔係足球先生既料子

大家有無踢過11人比賽?

摩迪有 ？

秒

班克羅地亞二十年球迷去曬邊？

有個去咗冰島

點都唔會係沙拿

摩都無
但所以點解踩佢要講世界盃?

美欺 牙朗都冇

半年d風向就轉得咁勁
明明半年前全世界話佢值得拎

朗今年喺祖都回哂塘
16強出局啦
係叫美斯仲睇得下

1米78打cb頂得住
好撚勁

夏神係咪呢世都冇

咁淨係講皇馬囉

邊有， 佢攞果一刻都畀大把人屌啦

垃圾朗

唔係世界盃表現，剩計皇馬，佢邊有得爭？

岩完世杯個陣真係全世界都話佢值得拎架
但到真係拎到個陣就開始反
可能美斯世五衝擊太大

我記得有幾個美斯迷話寧願輸比牙朗都唔俾摩迪咁柒

美欺世五，
沙拿，莫迪今年話曬比你知年年咁撚勁唔易架

佩利鍚仲勁啦

世界杯 世三包皮佩利錫更值得攞

克狗都係啦
世界盃亞軍 場場踢垃圾 係連登先吹大呢隊垃圾波

咪能玩啦 三連歐冠就算係好波 好唔好得過牙朗先

計皇馬表現C朗拿度好過摩迪

佢最好表現果幾年反而實不符名
當然勁果幾年都未至於拎世一

G.Weah？

咁講真，上年明明朗同花都超其他人一班，花輸比朗點都順氣過輸比沙拿摩迪呀

俾華拉尼囉

根本只計嗰年表現 牙朗攞無人有野講
因為咁岩美斯無乜冠軍同人比

包皮都話丫

沙拿?

屌你，果屆派路好撚勁

你都on9
淨係同摩迪比既話
簡拿華路當年世杯淘汰賽表現
簡直係球王
更重要係意大利奪冠

摩迪？克羅地亞？被人炒幾多球？

平行時空？
全世界都知足協想淡化美斯c朗
先擺摩迪上枱

派路嗰屆唔算勁喎，最勁咪助攻偉大的左後衛嗰下

淨係睇 沙拿世三 美斯世五 都知係得啖笑啦 世一喎

上年呼聲C朗高過美斯 但足總就想佢兩個平手 所以兩個都唔俾 格硬塞俾摩迪

咁入50球都可以話世三表現ge
唔計世杯佢一定有世三份wo

舊年
今年就收收皮先

金球魔咒重現

沙拿都有世三真心on9

當屆世界盃拎最多man of match點唔勁

無記錯派路托迪兩個都最多助攻

所以咩「三連冠個陣唔講」
講乜春姐 對上有個牙朗

明明上年C朗狂浪費機會嘅時候好多鍠話摩迪先係全隊最勁
依家改哂口風

老啦

當時根本得蝗迷死撐佢值得拎 不嬲話計獎計數據點撚樣計都冇可能係佢拎

3場man of the match, 3 assists 1 goal
世一摩攞到佢當年都夠班攞

要俾既話俾普巴會有說服力好多

咩呀
皇狗話摩迪>施丹小白架喎

截到世界盃為止 都係Varane,Griezmann,牙朗啦,幾時輪到摩迪,俾摩迪不如俾拉傑迪

老老實實唔好話逗唔逗住中場，睇蝗啲比賽根本唔覺佢有出場，係犯規個陣先見到佢

吹撚大左啦
真係

好明顯皇馬主席洗票倉，唔係C朗離隊
摩迪冇可能入選

沙拿？ ching搞緊棟篤笑？

上年點解冇資格

唔係今晚先打咩

你問王騎
一定係c朗最名不符實

就算係上年都冇資格啦
數據唔代表一切
佢有幾多機會？miss左幾多球？
入哂分分鐘過50球

06世界杯大簡全部７場tackle成功率係100%

啱啱上網搵左
美斯生涯最頹個季冇記錯應該係13/14
13年尾傷左~2個月 14年年頭復出就hea 踢留力世盃
個季就41 goals 14 assists

沙拿上季44 goals 16assists
姐係最勁個期先等於美斯最hea 個季
咁點會服氣

但就但，所以就所以，點解就點解

乜撚野叫但所以點解

西甲 國王盃唔計

條友仲要之後過去皇馬比人撚狗咁撚

世界杯年同人講國內杯？
歐聯都比下去 拎西甲黎講

摩迪逗住格仔個個吹奏
但身邊逗住佢既拉傑迪冇人提

但基沙文其實都係普普通通唔係特別突出
法國係整體都發揮到,冇話邊個特別勁
其實真係應該比丙朗

佢腳面長傳好撚正

但世界杯牙朗得16強又扣咁D分
華拉尼雙料冠軍有說服力D
但後衛

打到簡拿華路咁先拎到華拉尼算9數啦

一向覺得近代嚟講，就算唔拎沙維小白嚟講，淨係全盛時期沙比小豬都好過佢，所以完全唔明佢邊怱值得拎

頭嗰季仲係好勁

識唔識波架Ching?
基沙文踢世界盃踢到上晒身，差施丹一皮咋喎

咁叫差施丹一皮
都唔知係邊個唔識

臨完場仲跑盡去拎番個波⋯熱血
跟住吹奏⋯⋯拎埋金球
之後成班就10年摩迪迷

基本功...逗住...舒服...

大家有無踢過11人比賽? 有無聽過”豆“住中場
我就同過一個中場中踼過, 一樣無身形無高度, 佢唔係好扭得, 又唔係最快
但基本功好札扎實, 控波, 包位, 長短傳, 入波, 樣樣有, 而佢可以係成場零失誤, 你唔洗幫佢, 但佢會衝過黎幫你
我自問都踢過好多比賽, 但如果對手強, 難免會怯場緊張
但有佢在場, 你會好放心, 可以發揮返自己水準, 自然成隊波生哂

無計,唔揀得阿梅同小小羅

人哋無歐聯嘛, 咪 j 吓聯賽+盃仔囉

踢過11人場就知
基本功 逗住 節奏
舒服～

你真係訓咗半年

淨係呢7場波已經可以列入後衛教材，好可能係世界杯歷史後衛最佳表演

04-06係祖記全勤谷到盡再踢埋世界杯, 你睇下佢轉會皇馬時咩年紀先。

咁上季真係好犀利嘅
依啲獎項係一年一年咁睇

頭兩場半尼斯達仲搶眼過大簡, 可惜仍然擺脫唔到世界杯必傷魔咒。

咁只係單計個一年啫
俾佢又唔算十分過份
大簡拎完之後個年係皇馬一樣係雪糕筒防守

識波既人就知摩迪既重要性
護波帶波防守轉邊
中場係無前峰入波咁搶眼
但話佢垃圾未免太過份

無話佢垃圾 但絕對唔係世一

真•格仔球王

根本06世界盃意大利條防線個個都勁，成班好似食咗春藥咁
成個賽事除咗一個12碼加個老烏之外就冇失波，嚴格嚟講係未被人用攻勢去攻入大門就攞冠軍，我唔知世界杯歷史有冇其他隊做得到

就係兩個都冇，所以摩迪「因為冇世界盃而要讓個獎俾牙朗」呢個point已經有問題

成班同摩迪有仇先咁做佢
唔俾牙朗, 俾基沙文 華拉尼 都無咁多人有異議

上年表現一定值囉
克羅地亞 靠佢 同拉傑迪 撐住
連踢幾趁120分鐘

拉傑迪都係專心防守
摩迪要攻埋

唔計c朗美斯
對上一個金球得主卡卡同摩迪拍埋都高下立見

計埋世界盃牙朗表現其實都唔輸蝕
唯一解釋真係為左打破壟斷做比佢

好問唔問問個on9

一直都話佢唔值 係都Varane拎先啦

咁不如畀拉莫斯

雖然美斯帶唔到阿根庭入十六強，但係因為有佢喺度阿根庭先有世盃打，點都唔只世五啦

拉莫斯果年有世界杯？

摩迪有？

阿朗拉莫斯都未到佢啦

06同02,00相比分別係納比中場布陣分工企位做得好，可以令後場有最大程度發揮, 相反查柏東尼同索夫放晒堆工兵落中場馬騮搶球, 三條線每場都踢得辛苦，睇都覺得累莫講話踼，而且每次失嘅幾乎都係當屆金球世界波。

想當年摩迪比高登仔吹捧到上天

06意粉條防線勁？你無野下話，尼少傷，老馬又老得濟唔入選，得件收山王馬達拉B，成個條防線根本就係靠大簡同格羅素定，好在馬B生性無自爆淨係用頭清走晒啲燒味波，講勁，06金斯雀米重勁，有當弗亨利，偉拉，加拿斯，再搭鐵頭丹，馬基，杜林，在加埋刀疤佬爆邊線，基本上係撳著意粉嚟打，奈何大簡真係好似裝咗GPS咁定位，又有格羅素同派路串連打反擊，最後踢到射12碼先贏。

馬甸尼係02世界杯之後自己退 。

訓左無睇包皮屈人機

仲有保方, 好穩陣

02輸畀球證, 就算全盛比利老馬C朗美斯大哨同場都會照出局ga la

馬達拉斯都廢

就係摩迪冇
Varane有 點解比摩迪？

其實上季有睇皇馬都會睇到佢係中場真係大師級表現 一路carry皇馬中場 加埋世盃有極好表現帶住隊冇人睇好既格仔入到決賽 咁上季黎講真係值金球佢同C朗拎都實王名歸
利申皇迷

佢除咗識收山腳同攞紅牌，職業生涯裡有咩建樹

無咩建樹, 不過踢世界盃入兩球拎冠軍咋嗎

youtube球王

明明出賤招趕走法國重心球員先贏
講到唔出術都贏到

決賽都係馬達拉斯foul先會輸12碼
馬達拉斯喺意大利後衛入面 根本唔入流

舒夫真高嗰幾下尤其係虎尾腳簡直係陰濕防守嘅極緻, 拉膠都差半班。matrix 23同雲邦美放落現今足球應該場均一張紅牌。

咁又未至於廢，唔值攞金球啫
今年體能唔知咩事咁鬼差冇晒表現

施丹紅牌已經111分鐘, 先唔講佢34歲仲剩幾多體力, 星座小王子亦已經冇再壓前搶攻驚畀意粉偷雞。另外就算施丹有冇出場都好, 查斯古特九成九都會上去射十二碼。

拖舟自己都on9沉唔住氣頂鳩人la

唔講世界盃更加無野好講

安巴比有法國頂級陣容支撐，美斯solo carry成隊阿根庭，南美外圍賽唔係佢果場hat trick根本入唔到世盃

14世盃美斯7場4球1助攻4場motm 表現屌打世一摩 果時都輸世足啦

始終呢個奬只係睇奬杯數目，而唔係睇球員成年整體表現

如果話想平分金球，咁下年點算
今季暫時睇幾大聯賽冇乜邊個突出，美斯數據應該最好

無乜冠軍 想問下一年入面有幾多個冠軍可以爭
2018年 世界盃 歐聯 西甲 國王盃 4個攞左2個
我夠知盃有分大細 你話無乜冠軍 想知幾多個冠軍先算有
4個可以攞既冠軍 攞一半你話冇乜
牙朗一個歐聯就冇人有野講 美斯雙冠就無乜冠軍

當阿古路死？

講起佢當年決賽就嬲了，HEA到......

收皮啦

仲有C朗同埋美斯
只可以講地球上無邊個球員突出先到佢地攞

兩個超晒班

係，C7世界杯入三球追和西班牙真心癲果場

完美演繹咩叫一己之力

得呢場囉
冇喇

迪莊下季仲要係去巴塞

算吧啦呢個閪獎
幾時還返比史奈達小白列貝利

魔迪又有邊場有今生冇來世

上年特登唔比朗比摩迪等佢地5:5
如果今年美斯真係三冠咁比唔比美斯好
定係比so9算

歐聯黑巴塞出局咪搞掂

點解一定要做到佢兩個平手

呢條友只係稍為勁少少既工兵球員

前排仲比人吹奏